[文宣]藍絲開始玩air drop 文宣

內容雖然只係cap 報道講我地破壞左幾多野
包括拎左巴士對撞單野入我地數
我地air drop 小隊都應該出動

附對家文宣